25 歲以上 追緊夢嘅你生活過成點

咩夢想
支唔支持到生活
屋企人 / 女朋友撐唔撐你
有無後悔

咪追到好似你個名咁

夢想係返工

我真係恭喜你呀

樓主咁勁講追夢？
仔都未追得掂追乜野夢呀？
香港地有夢係死罪嚟

你定義到有幾精細先
用筆寫出黎

自己強項係咩
原因係咩
5年後目標係咩
有咩milestone

寫得出先叫有夢
寫唔出只係daydream

當然知道自己想做乜
只係身邊既人唔太支持

收入好飄忽
屋企人無支持 但無阻止
我相信明天會更好

你確定你既視野完全大過身邊既人既視野?
有成功一定有巨大付出
你自我批鬥一輪, set壓力測試俾自己, 你確唔確定你過到?

做條鹹魚好過啦

夢想就係有個自己既單位，返工放工就係追夢

我夢想係有自己個單位。於是就排緊公屋

你依家落去
我即燒間三層別墅俾你
仲快啦 排咩隊啫

你老豆老婆冚家死得早 都唔洗叫人落去陪你既

之前教書，然後無教用一年時間寫咗本小說，同埋發展自己嘅網絡平台發表咗大量文章，今年教番書。

果段時間有無收入

寫小說無收入，但網絡平台寫文都有啲嘅..唔多

時裝夢 表面風光
慳住洗
好彩屋企人同女朋友都支持

有人支持已經夠哂

中學有個夢想。入大學真係揀到嗰科，但讀完之後乞食
讀上去洗底諗住轉行，點知又入唔到行
跟住發現政府有當初夢想嘅嗰個post
就入咗去做

寫到出黎就做到
紙上談兵天下無敵

唔係講寫完就做到
寫出黎係幫你清晰思維
張個idea既手手腳腳搵番出黎
而唔係一個好vague既idea放響個腦度